[I/A] Castle Burn - 6分鐘一場 AOC +Warcraft III +Clash Royale玩法

Castle Burn 官方網站

遊戲簡介：遊戲6分鐘一場，結合AOC + Warcraft III + Clash Royale玩法

Castle Burn 是一款RTS類型的遊戲，遊戲的過程是即時進行而不是採用回合制。通常即時戰略遊戲會有資源採集、基地建造、科技發展等元素。讓玩家們在享受緊張刺激 PvP 對戰同時，還需要以最具效率的資源管理來統管資源生產的即時戰略模擬策略遊戲。

另外在本作中，除了玩家們所熟悉的即時對戰與策略生產等即時戰略玩法之外，也將會加入豐富的英雄系統讓玩家們進行收集養成，每個登場英雄不但能使用的兵種會有所差異，並都擁有各自不同的強力技能，玩家們可以培育自己的英雄來進行各種任務挑戰，或是與其他玩家互相競爭，體驗最刺激的即時對戰樂趣！

簡單來說就是一款即時對戰遊戲
遊戲內會有兵營、資源採集、多種兵種等等
遊戲目的是要推掉對方的主堡

遊戲畫面

遊戲玩法

iOS 下載：
Android 下載：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【心得】入門介紹：單位、英雄、觀念、戰術、小技巧

英雄和單位

以下是我個人的想法
入門英雄：古魯佛＞艾拉＞琳娜
搭配特殊戰術：琳娜＞里昂＞古魯佛

其他還沒有開發出完整的戰術
古魯佛：萬精油，閃電釋放距離短，所以可以拿來跨線走位（盡量不要這樣做），暈+火燒可以吃掉槍手
開局的暈，追擊+哥布也超好殺人
艾拉：有坦=高級輸出，拆遷來去方便，小心被暈（冰）殺
其他暫時放旁邊，可以先熟練一兩種就好

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
T1：入門建議選1單位1法術
哥布靈：前後期萬用單位，價值極高，圍毆（坦or英雄）、探路、偷拆等等
女弓：數量一多的時候，來多少哥布都是送，搭配盾、補英雄，搭配合適的法術將會很噁心
維京人：高血量耐扛，但攻擊普普

女弓、哥布請小心不要小範圍放太多，很容易被一鍋踹死

以上傑尼龜火恐龍還有妙花種子，各有千秋，反正這三寶看駕駛員喜歡哪個就用哪個
個人是比較偏好脆皮的哥布靈，後期可以打牛頭或者耗損對方一次攻擊的機會（送死）

EX：送哥布靈幫槍手或英雄擋刀（牛頭一刀1000+）擋雷射(累加傷害)

炸彈鼠：能觸發炸裂，除了炸建築物跟坦，其它一定賺，賺多賺少，用的好可以很猛
貓咪法師：三寶的綜合體，兼具血量和範圍傷害，也有不少愛用，遇到哥布爽爽吃光

老鼠騎士：比三寶還好用非常多的單位，分數夠了必須優先升級＆使用

T1選擇：盾鼠＞哥布靈＞女弓＞貓咪＞哥布靈

火柱：火烤巫師，可以燒空軍，但燒不死槍手，必須放電或補刀，打不死千萬別燒，會給對方回收水晶的機會
毒霧：只能對地面、只能對地面、只能對地面，無法對空

炸彈：從沒見過
洞察：不推薦普通人使用

狂暴、補血：登入後０費，賭對方不快攻，中後期優質法術

T2：建議雙單位、單位+建築、單位+法術
巨錘男vs胖胖男 基本上55開
男槍手和女巫，我會選女巫

投石車塔：無恥的狗東西（用的好很狗，用不好就是送分，切記）

肉盾靠近=打後排or對面建築
同時槍手類的可以打對面前排

哥布靈飛機：打大型飛行單位cp值高（高傷距離6）

前排可以放巨像和飛龍擋，不過T3飛龍會缺地面坦
有投石塔的話倒是還可以

搗蛋鬼：專欺負地面單位，很怕對空範圍傷害，例如女巫

女矛：距離10的強開戰拆屋專家，建議場上不要超過3隻
走的很慢，導致佔用水晶和人口會很悲劇

T3
萬精油組合：飛龍+補位

但T2如果選胖胖，T3就別巨像，性質是重複的
也可以戰術飛船+雪怪
整體來說兩張法術我嫌太多，一張差不多恰恰好
塔的話一張很優，不需要選2塔（末日除外）
目前最優質的話應該是投石塔，血多攻擊遠
肉盾靠近投石車就改打後排，後排沒有就拆家
超級無恥的建築物，cp高
可以圍繞著拆對手分礦來壓制經濟，也不急著搶攻
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【心得】相剋單位介紹 ( 血量 & 傷害計算 ) :

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

另外提供幾個戰術給大家試試
（以下內容是好幾個月前的，所有看看就好）

從我心目中順位一路往下排，有卡的就自己試試歡迎討論指教~

第1套：哥布+火柱/錘男+男槍手/戰術飛船+印第戈（冰雪怪）
優勢：直接雪怪衝後排，前排靠哥布靈/錘男殺，空軍交給男槍手
缺點：需要兩傳說，卡牌沒有範圍單位，只能靠英雄能力+火柱撐場面

這套前期必需打出100~200+的水晶優勢
即使沒有優勢，也必須保證手上存有足夠的水晶（200~400+）
不然沒水晶你慢慢下，跟下水餃被吃掉意思是差不多的

第2套：哥布+火柱/錘男+男槍/巨像(牛頭)+預備卡（不要盲選）
這是我常用的，只要對方T3有選大型空軍，第六張補位首推飛行哥布靈，cp極高

不對空的話首推龍鷹，這套優勢就是甩搶賣房屋血
陣地推進後，反回幾步回到陣地，再反殺
龍鷹也是甩，甩到對面礦爆了就回收水晶，佈置巨像再甩一波

T2巨錘男+男槍手不會輸，但建議不要主動出擊
賣房屋血，有機會反打也別放過

p.s.沒有巨像的話，T2可以用肥肥
T3改成炮車+龍騎士/飛鷹+龍騎士 這都是我蠻愛用的

第3套：哥布+火柱/投石塔+A/B+C
ABC隨意，有喜歡有開心就好
陣地逼戰型，缺點就是剛上T2~塔蓋好成形前很弱
雙線也要常駐蓋塔，忘了蓋被突襲基本上也輸了
要是真的沒想法的話，推薦A男槍手B大巨像C龍鷹or哥布靈飛機

第4套：女弓+法術/錘男或胖胖+男槍或巫師
（洞察除外）
英雄指定拉娜（補血），T1應該是單礦補雙礦後快攻
快攻有賺就好，自己注意時間還是得補上三（＆四）礦
快攻細節自己注意，有自信在來試

快攻運氣不錯的話，剛局就可以把對方打到投降，不過分段高應該很難

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
迷霧岩戰役，每週一定要打
50~100名應該有200寶石
30~50應該有有250，20名次以前應該更多
分三個英雄所以可以拿三次，三個前百名每週就有600+寶石，超佛心

迷霧攻勢小弟首推
1.哥布靈
2.地面範圍、天空範圍遠程打擊
3.毒霧>火柱>土柱
4.單體地面(牛最佳，耐扛還可回收)

砲車、搗蛋、女妖、女巫、女武神(少見)、哥布(地、空)、騎士鼠、龍騎士、牛頭、毒霧、火柱
這幾張都不錯

盡量別選：女茅姊 有自信可選坦，我個人不推薦，怕不太容易回收

目標：
1.回收所有出過的兵，及盡可能的不要死
2.用最省、最快速解決敵人，往前線進攻，若看到相剋的單位立刻返回
3.賣單位、賣英雄血，盡量減少堡壘受傷
4.運氣不好就賣主堡血，別愛面子硬撐把單位死光了，會輸的極快

轉自巴哈：

iOS 下載：
Android 下載：

睇左d片,幾吸引

卡500分留名

可以試下

留個名先
第一日玩

d鎖匙回得好慢

慢慢玩 等鎖匙果時都可以照打

玩左3日LM

玩左陣, 隻game d 兵仔做得靚d 大 d會吸引d

我都覺兵仔有d細粒

LM

幾好玩 佢好似冇clan?

btw 佢個38蚊新手包升高啲級可以開多啲卡好似

公會好似仲未開 準備中

記得玩3次挑戰關，有獎勵，順手試下唔同兵種

入唔到game
卡左係loading 30% 正在登入game centre

個game應該做得起 但鎖匙太耐

你地最長幾多分鐘？

用拉娜守左 8:38

每日睇廣告大約可以回到2條匙

諗番當初都好多人投訴CR 拎左 4個箱之後就焗住無得玩，

其實個情況係類似，就算無哂位拎卡包，都可以打高個分去準備拎高級d 既

D兵大約幾lv? 排第幾？

隻game好似唔多人玩 我得200幾杯已經全球排8000幾

D兵好似無分lv, 佢提供比玩家揀, 暫時排 61

冒險之路 困難打唔贏

玩下玩下幾好玩，用左百幾紅晶，屌出垃圾卡，以為會出幾款添

出左咩卡？

貓法師 屌佢

幾好玩

隻game好屈兵種 哥布林坦克好屈

一開始d 水點用好？

係，所以如果新玩家我都係覺得搶攻會好d , 愈拖長愈不利

睇地圖，
我習慣開一個礦之後升第一種兵，用兵開地圖睇對面做緊咩再諗下一步

其實幾好玩 ,點解咁少人玩

人氣高既game, d 人會更願意去試下岩唔岩自己玩

人氣低既game, 就算周圍同朋友介紹，都未必肯download 黎試

d 防守建築有冇用？

有人中意玩死守上tier 3 再儲一大埋飛龍/哥布林車

或者等時間到直接用法術壓對面主堡既血

最尾係點解贏定輸 d % 係咁跌

最先到 0% 果邊輸，所以有信心守到記得用法術炸對面主堡

雪花幣換咩最好？

通常換最貴果個卡片包

岩岩換左 紅色卡片包
中左2張新卡 女戰 貓法

想課金
但隻驚無人玩咁 明明幾好玩

推推下就有人入黎，之前brawl star 都係咁

係幾好玩 如果鎖匙快D就好

女戰好野，又遠又痛，破果d 塔守陣一流

課個新手包支持下先

係咁睇廣告

貓法好唔好用？

其實咁多兵種 都幾難記得邊種剋邊種

見過人地用黎守我盾鼠，幾有效

係咪好似皇室咁儲碎片升卡?

係，可以開卡包/ 用錢買/ 用其他卡+錢轉換

所以越早玩越好

原來輪盤可以無限轉

原來唔係無限轉 係20次

New game?

我睇評論好似好多外掛 暫時未遇到

未遇到

其實咁似cr點解唔玩返cr？
利申好耐無玩cr唔想重新玩過

上星期全球開放

其實唔似
2隻都有玩

坦克好屈 有咩方法破到

哥布林

維京人？

同埋想問下點解成日到最後都係我座塔爆先

對面有用法術係你座城？

係你果個分區排8xxx
佢d排名每個分區計

一日得廿場有錢拎 少到

係呀 今日發現原來係計分區

隻game好唔平衡 基本上d兵高你1lv你已經輸左 同埋抽到d勁兵基本上無得輸

高1lv 你輸左唔代表唔平衡
只係代表你課得唔夠多
問題係隻game限死左每日的收入
而且箱又無得刪 , key就每日得十條左右
變相拉大左無課同輕課的差距...(課長級不嬲呢D game可以無視)

呢D PVP 不嬲都係比錢上rank
無課唔玩翻一段時間唔夠人打係正常

正呀好玩

幾好玩... 抽中左部坦克拆9哂人地啲塔

有咩外掛

所以同CR一樣輕鬆玩算

發覺好多人都用毒霧

隻驚擺係度睇廣告既時間會唔會仲耐過玩既時間

我用模礙器睇

隻game 卡高少少真係差好遠

焗人課金，同埋少d 戰術可言，長遠都好快棄

下下拖到後期都唔會攻得入 wo....

用石頭人頂/ 哥布林車去炸

打算 del ，冇咩玩可言

上到哥布林坦克根本無得守 on9

lm

次次對戰app game 都係呢類留言

1）卡牌唔平衡

2）比人壓lv 係遊戲設計差

3) 唔課金無得玩

點樣睇到對面係微課玩家呢？

想買新手包 係咪上得幾高rank得幾高再買

坦克都唔知頂...

岩岩上到700盃
發覺每日送既野真係好少 ...
解任得個2石5石 夠哂姑寒
一日加埋都唔知有無30石
訓一晚都係得兩條key

飛船+犀牛+里昂 可以直接打主堡

每日可以轉20次輪盤

儲左700石，唔知點用好

得452石

用左200石買左 5000 coins, 用黎換牌同埋升級

而家 T1 牌 lv 6 , T2 牌 lv 4 壓對面 lv

好少人玩

隻game 好快配到對手wo

基本上一開始配對就即刻有對手 唔洗等

上到銀2

想知佢幾時先會開公會系統

有得捐下牌都好丫

T1同T2升左咩？

商店有哥布林坦克 $2500 買唔買好？

T1 升左弓手 ，T2 升左火槍

咁樣已經可以上1000盃以上

唔一定要住 牛魔王一野打爆佢
或者後排放槍手 搵啲哥仔圍死佢
2500前期黎講太貴

thanks
咁其實200金換卡抵唔抵？
想將d炸彈換晒做女弓

抽中左飛龍 已經變左人生大贏家
高輸出 範圍技 飛天 厚血 無撚得輸

抵呀 炸彈冇用

槍兵 屠龍 飛天哥布即輸

我覺得坦克要買
基本上400皇冠前 用國王加弓兵已經夠贏
400後 你無坦克 飛龍基本上輸硬

有齊

佢唔係話遇到呢3隻即輸咩？

[img]

完全無得還手

佢起左好多弩車？ 弩車打唔到空

笑左，岩岩上2階比人用哥布林快攻，拆晒d 兵營，最後用2隻巫師守主堡，最後用番哥布林大哥比我推死

完美防守飛龍

上到700後 好難咁玩

火箭哥布林

終於有呢個頭像

新手如果想小課，買邊個包先值？

放啲坦喺前面頂飛龍傷
後面放飛天哥布林
飛龍

課晒啲有帝王級卡包個啲新手包

其實鎚戰定狼戰好用d？

好撚好玩呀

SGV

睇你對手
我推鎚多啲
狼係防一堆弓 哥仔 但魔法師都做到

咁女巫同火槍點揀好？

玩到幾多盃？

300幾，啲KEY回得好慢

睇廣告可以快半個鐘

仲慢過CR呀

都係半個鐘開一次

拍佐條介紹片，希望多啲人玩

都係3個鐘開一次先岩

對面多哥仔 弓手用女巫清好快
都係睇對手 一個範圍傷一個單體

終於打到上600

可以開到毒霧

d 法術打人好似唔多痛，除左清 哥布林

火柱可以燒死女巫

我都係直升2級開女巫，咁就唔怕啲人玩人海快攻
再推火槍手KO人地

抽到隻飛野 玩單法力池 推死人地

留名

課左$78

睇左你條片先down黎玩👍🏼

好玩，希望遲下有團隊模式，2v2一定好爽

課咗$38 $78 $88 $108

遲下有公會一齊玩

打街場一定玩到掉爛電話

大家覺得先攻定後手有著數d?

一開波一定要派d兵去亂下人地經濟

對手成日都係玩箭塔海啊弩車海啊，攻唔入就比人反推，有冇咩對策？

亞馬遜女戰士

快速升2級出兵

只課過$78，值唔值用250石買飛龍？

紅寶石拎黎做咩好？

唔好買120石嗰個卡套，好唔值

哥布林快攻好多人都阻擋唔到，利申600分

成日都想快上T3放飛龍出黎都比人快攻

咁應該買咩好

揾d貓仔輕鬆清

貓貓法師

儲黎買750石嗰個啦

其實升到高d段位先買係咪抵d?

其實吉妮定艾拉好用d?
吉妮lv2 艾拉lv1

用左寶石買飛龍

啲人快攻唔入就棄權

艾拉應該最好用 輸出英

好玩喎

雷神好似都唔錯

隻game 真係冇咩戰術可言
次次都係鬥打一波，打唔贏就可以棄

唔課金點玩？個城仲係4lv，d英d卡全部低人幾級...

依家幾多盃？

銀2，630分，卡住咗了,唔課金點打啊

D卡幾LV？

快攻5:31 有七隻哥布加一隻英

你幾盃呀，
要善用撤退喎，唔可以鳩攻

發覺都幾難可以反勝

退完又少咁D水

冇機會添啦,始終限死左兵種

退兵會拎返啲水喎

邊個話無戰術？？0科金都第七名

過佐800後就變第尾了

唔係10成呢

勸你及早棄GAME啦，無謂令自己焗鳩氣啦，

有冇人每日都會睇晒所有廣告？

del左啦,垃圾game慢慢玩

有得睇哂咩
我睇3-4個已經頂唔順

我用電腦放係度等佢自己睇

幾好玩
應該係0運氣成份既卡牌game

me2 抽野同縮短key cd各可以睇20次
如果佢無限次數.....

同clash royale一樣咁係休閒mode就冇事

CR講緊垃圾銀箱都要3粒鐘
仲要自己入去開始解鎖同開箱再解第二個
呢個直接儲KEY就得，3粒鐘1條可以儲5條
仲要咩卡包都係一條KEY就開到
都仲未計1日20個廣告每個-30分鐘

maintenance 玩唔到

CR 低分都多E種人

傻鳩返去打LOL啦

依家我一開波都出佐貓貓先，趕走佐好多攻快撚，
跟住多數靠經濟直推就WIN

個維護無限1小時

弓手同貓法防快攻好有用

岩岩發現左隻差唔多類型既卡牌game
發覺都幾好玩 開左post
有興趣可以2隻一齊玩

[I/A] 聖域對決 Bound Strike - AR實境對戰 3分鐘即時領地佔領遊戲

wa diu登入送左成萬同300粒石

又出禮包 好吸引

主城升level係睇咩?
未上過tier3

登錄4個單位

打咗一陣會出個message話回魔變快咗, 係固定時間定係有嘢發動?

固定時間

我仲未入到game
卡左係loading30%

有無發覺d兵有時候會卡左係其他兵後面？
一開波用哥布林打快攻，5隻得2隻係前面打，其他卡係後面

末日塔會唔會搞死隻Game?

成件事好岸鳩
龜係屋企起完座塔就100%win

啱啱down咗黎玩 好似幾好玩
war3控

末日塔有咩用

全版射程，高攻
鳩防守，起到出黎就Win

啫係全地圖x box

兩下打爆城
上去睇頭幾名嗰啲replay 會有

邊張叫末日塔？

邊個話呢隻game送得少石
日日都穩袋百幾粒wor
皇室穩定得個19皇冠箱出幾粒

如果只係全地圖xbow就好
6000幾攻萬幾血再加範圍攻擊
起到出黎做乜都冇用
由你d兵開始掃,再掃建築，最後主城

有人守到 20mins 以上
第2名 都係得10分鐘多dd

佢Game 名仲要係
咩 "聯繫 QQ ......"
好明顯係出 cheat wo

多數係 ~ 賣cheat

搵人放蛇聯繫佢

有啲要兩條Key開架

兩條都係6粒鐘
皇室金箱都8粒鐘了

未日塔 同貓法點拎

正game

所有卡都係抽/買
不過末日塔係傳奇會難d中

洗唔洗要升到上金先抽到

銀2就有得中

銀2先有未日塔？

係
如果你想要既話最好銀2先考慮買d超值包博下

有咩卡 係比較好用 想快d沖分

獅鷲騎/飛龍+屠龍者
再配盾鼠同火槍手基本上贏硬
不過初期人地打快攻9成守唔住

我用貓法守快攻

宜家一層用箭塔加貓法守 層2用女巫同巨鎚戰士 層3用魔像加獅就

哥布林坦克加哥布林飛機先煩

就連哥布林本身都係煩

T1既塔到T2開始就冇用
建議轉法術好D

其實仲有冇咩技巧

哥布林飛機係咩黎

我暫時得700杯答唔到d乜
有時唔好夾硬攻，打爆人地個礦or兵營的話睇情況回城回mana
擅用範圍法術殺d撒退緊既殘血兵等佢回唔到mana之類

得火柱

T2單位
正名叫哥布林火箭兵
對空有優勢既空中單位

巴打用咩陣形

夠用啦 火柱爆發傷害殺走緊既殘兵有用
不過要練好d預判

次次唔同
最常組合係盾鼠+毒霧+火槍手+投石車+飛龍+屠龍
盾鼠 投石車 屠龍有時會轉下

抽到張戰術飛術 唔知點用

睇人地最常用係一波飛埋去再放犀牛直爆主堡

多唔多人用

唔算多
因為用左2個卡位好難再配搭防守
一波失敗就輸8成

不過通常情況都可以俾你撞2-3波
對手d兵推左上黎佢反應唔切回防的話....

你幾多本 上銀2

5

我宜家480分 用你介紹果個 盾老鼠 火槍 獅就 係幾易贏 但唔明犀利係邊

正喎屌

Hi, 玩咗幾日。加入！ 依家715分卡住咗

盾鼠可以剋制地面既中大坦同屠龍者
而獅鷲又有效清地面範圍部隊
所以好夾
不過對面有飛龍的話就一定要龜下等槍手同屠龍者疊下

留名加入

正

扮工表示係咁睇廣告抽野同拎匙

Lm 幾好玩

抽到張雪人，應該點配合好？

都係飛船

發覺毒氣好op

毒氣對唔到空
同埋走既機會都多d
不過捉到人撤退cd緊既話就好實用

抽唔到呀陰公 剛剛升到上一千分，好感動

仲係700
之前遇到個用冰法+雪人+雙範圍法術不斷推進
完全還唔到手

見到對手英雄係弓手or女劍士
果斷貓法起手

上到八百幾九百
果果都lvl 6 得我lvl5

冰法好好用又得意

有無人成日都連線唔穩定? 成日打打下都reconnect , 唔知係咪個router 問題

係咪wifi死位？
不過用4g都成日無啦啦千幾ping

啱啱試左應該係router 問題
聽日去買過隻

server問題
我同時玩其他game都冇事

終於1000左
冰法bb真係好強

紫卡你話有就有咩

我都係第一張紫 開2條匙個卡包出

其實冰法勁在邊？得80攻

勁在範圍緩速50%
對面輸出即刻減半 想走都走唔甩

佢值唔值得升

值! 不過傳說唔係話升就升到

第四張英
不過一張重覆都無 升lv2都唔得
都唔知好彩定唔好彩

慢慢黎

冇人玩？

有

對過幾場末日塔之後就冇心機玩了

皇室啲人龜 xbow 都仲有得打

呢隻鳩守起末日塔
人地一起好你就會秒速收皮

抽到最大包
開果下好爽

呢張真係好鳩
係咁鳩起營地同塔拖時間

再用女巫守城

連續中3張傳說都係冰法

話說上次更新好鳩屎
無啦啦將所有人現有既傳說卡無條件自動升2lv
原因係傳說卡難升追唔上其他卡lv
你咁做叫班新手點撚樣追進度 完全係on99

3匙 抵玩

依隻驚平衡真係鳩鳩地
末日塔直爆先100mana等於正常一張tier3多少少
aoe起生殖器官點至咁少 起完仲要倒數

仲未提the lich 識控根本打唔入

你個比喻好到位
末日塔就等於aoe既生殖器官
起到就贏，但aoe要大量資源同超多資源同人力(村民)，但時間都要好長好長
俾你起到仲要倒數埋先贏
末日塔?計埋你放入牌組40水晶都係140，三個營地都唔洗既價值，唯一不利既代價就只係1個卡位，之後只要守3分鐘就贏

所以已經放棄隻GAME，等佢改走呢樣野先返黎再玩
我對過一場，佢起哂炮塔守城，我以為自己玩緊塔防game

我依家都係keep住解任同拎卡包就算
望到一堆老玩家渣住堆3lv up既傳說卡就嬲 好彩我冇重課

見到係韓國驚無課到